有個澳門網媒抽水抽到乾撚曬

成個西灣湖同南灣湖都俾你地抽乾曬喇

痴撚線 黃撚到發黑啦

只可惜你地生於中共全力控制嘅「一國兩制」之下

唔好抽咁乾，海底撈會唔夠湯底

澳門唔止暗黃嘅微辣 黃嘅馬介休

仲有前線嘅飛夢映画

畫到出腸仲未禁？

真勇武 連8964都敢講

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

Wa 擔心佢地
澳門=大陸

真心對住23條呢條大鱷都咁撚癲會唔會出事

但已經係中國澳門了

在生嗎

澳門狗就收皮啦

呢2張真係

唉 生於on9政權同有23條嘅地方 我寧願死左佢好過但佢地真係痴撚左線啊

人地咁撚勇都割

所以香港人加油
澳門 藍絲們
If we burn, u burn with us

全力mon撚住佢地fb youtube

聽日再推！
呢個係黃色影視圈
人地不懼23條都拍片抽水 明撐香港人 與香港人同行 所以香港人發夢前後可以用5分鐘睇下佢地d片放鬆心情再打過仗

低能咩 華浚幫大灣區打廣告㗎！

佢同時有去香港發夢 24號亦都叫人去投票
不過今個po重點唔係佢地度 係比佢地更黃嘅飛夢影画度

帶唔切頭盔
佢係條片收左大灣區贊助
我之後unsubscribe晒佢同馬介休
所以唔知佢地近況

唔緊要 自己喺度大概追下佢地近況

仲有一張漏左

好高汁呀屌

高汁野唔可以得我一個知
只可惜佢地生於澳門

上面d馬介休圖可以唔洗太理
留意番黃到金嘅飛夢映画先

條友又幾好戲
好過CCTVB個班

推

拎班垃圾同網上創作界嘅勇武比係咩事

澳門有個插畫死肥仔都幾黃
得閒d畫都有暗示

關佢地撚事咩屌 佢地都係比人打壓 又唔係支那畜

咁係個政府姐
又唔代表個個人都係咁
香港政府夠奶共
唔通你又係奶共咩
人哋咁樣好撚勇㗎啦
又23條又監控鏡頭又實名制上網
你係佢有冇勇氣咁樣做？

反到over左 講到好似係佢地射燈射上去咁如果popo有一日喺尖沙咀鐘樓射支那徽上去 佢可能會話香港人又係狗

幫大灣拍廣告姐 唔算係傷害香港WO
唔好咁嚴格

佢地咁樣同去天安門大嗌光復香港冇分別
唯一叫有分別嘅係 唔知政府幾時搵上門

微辣?呵呵

屌 個重點都話唔撚係微辣呀

Push到#50先就聽朝再算

個重點唔係微辣馬介休 係飛夢映画呀

個重點唔係微辣馬介休 係飛夢映画呀

靜靜地

我知嘅野 你覺得澳門地頭嘅創作 澳門政府會唔知咩？

微辣收撚皮啦

仲癲過香港啲youtuber

佢五毛黎
當日不停鼓吹攻擊南亞人

微辣可以係咁先
完全唔覺佢地黃過

呢個channel黃到仆街
利申：澳門人

係黃到發金/黃到發光

不推

依你邏輯
你照樣可以講香港狗收皮喇
你就真係收皮喇

澳門政府奶共唔代表全部市民都一樣
只係佢哋有23條，想反抗都唔咁出聲

依條都抽得好應 個channel 幾高質

賣廣告就賣廣告
打乜鳩廣告

Pish

Tui

又係你條5毛撚樣

拉 打手

拉

8964都叫勇 你真可憐
拉

今次反送中真係將班蛇蟲鼠蟻一次起清光，係人係鬼一眼睇晒香港某d youtuber+大部份演藝界=奶共垃圾

一早有心溝淡

留名g持下

G chi

微辣黃佢老味

佢地youtube有條片 係講微辣唔知幾周年
作咗着歌 有句歌詞類似講過啲
“852嘅同事加油” 咁嘅說話 跟住成班人歡呼
人地公司都唔少人要養 唔表態都正常嘅

條友仔幾好戲

打廣告
邊到鄉下？

佢5毛分化狗黎

微辣收啦 奶共

佢抽下水啫唔使咁激動

幾好戲

佢地直頭係用生命值硬接
好多都直線抽擊

你都係大灣區人？
打廣告

拍D片幾高質, 但冇乜views

他們在玩命

Subscribe咗先

23條底下講嘅8964都唔叫勇 你可以上天安門舉光復香港旗啦

香港其實都係